<div dir="rtl">

<h2 style="color:red">
توضیحات پروژه
</h2>
<p>
در مورد اضافه شدن کاربر بر اساس موبایل یک توضیح مختصر نیاز است که لازم دونستم اضافه کنم:
</p>
    
<ol>
    <li>
        کاربر با وارد کردن کاربر در هر صورت اضافه میشود.
    </li>
    <li>
        کاربر تازه اضافه شده با وضعیت (در انتظار تکمیل اطلاعات) اضافه میشود. برای امنیت این بخش یک middleware ایجاد شده که هر بخشی که لازم شد٬ این کلاس فراخوانی میشه و اگر کاربر هنوز اطلاعات خودش را تکمیل نکرده بود٬ اجازه ادامه ی عملیات را ندارد.
    </li>
    <li>
        برای تست middleware که در بالا اشاره کردم٬ در روت logout فراخوانی شده است.
    </li>
</ol>

<p>
فایل postman در گیت با پسوند json اضافه شده است. 
<br>
در هر وب سرویس در postman نمونه هایی به عنوان Example هم اضافه شده است .
</p>

<strong>
پروژه دارای تست میباشد. بعد از نصب پکیج ها میتوان دستور php artisan test --parallel اجرا شود.
</strong>
</div>
